動畫電影蝙蝠俠：忍者 Batman Ninja Official Trailer

STAFF

監督：水崎淳平

編劇：中島一基

角色設計：岡崎能士

動畫製作：神風動畫

CAST

蝙蝠俠：山寺宏一

小丑：高木涉

貓女：加隈亞衣

小丑女：釘宮理惠

官網

感覺好奇怪

Alfred依然著老西

robin個頭做乜撚野

日本動畫+美國漫畫 通常無好野

Gotham Knight

第一時間屌左出聲

但諗諗下

其實Batman本身咪忍者黎

好似打機d 3D畫質咁
不過咁又出電影真係好無謂下
係咪冇野搵黎搞

我仲以為係之前兩套Lego 溝埋做瀬屎牛丸

武士定忍者 我分唔到

wtf is this

釘宮。。。

神風動畫

JoJo

must see

好似幾正喎

又小丑 悶唔悶

似武士多過忍者

DC 反勝marvel靠呢鋪

無可能